分享今天吃的早餐 (Double雙拼加雙餅著餅)

好吃！

2塊薯餅

金拱門著餅全世界最好吃 但香港的中資就不了

屌！正喎

邊到食？

屋企樓下 (曼谷)

咁多負皮係咩事

幾錢？

700匹

百五匹

你食cheap野點同

以為喺香港食

胡慧沖

胡慧中

冲哥